食車仔麵點樣圈餸

圈起豬皮，仲有咩推介

豬屎

豆卜 腩片 加辣

豬紅

粗麵 油麵 幼麵 米粉

咁先夠飽

豬軟骨
豬頸肉
大腸
麵筋
牛腩
豬皮

油麵 雞翼 牛腩 餐肉 芝士腸 多腩汁

你老尾又係"3noirvexa"你條柒頭
成撚日叫人俾意見
不如你改名叫"3-no-idea"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日叫人俾意見，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[有咩意見]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母3-no-idea
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人攞意見
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
3noirvexa我屌你老母

豬腸、蘿白係必需之後任圈

All in 滷水蛋

就係有on9仔應條友
「兒登」真係冇撚改錯名

你睇得勁透

吓 成行咁圈㗎喎

芝士丸

成張一個大圈

蘿蔔
蘿蔔甜唔甜已經知間鋪掂唔掂

好大怨氣